有樣嘢做完就可以離開呢個充斥痛苦同絕望既世界

我好厭倦呢個世界既一切
檯上面就係可以一去不返既藥

再見了
世界

ching 做咩事啊

未喺煲底除口罩點會厭倦

巴打 我都好厭倦依個世界
但我都未選擇走
有咩唔開心你係度講 睇下我地幫唔幫到你

講出黎我哋一齊面對同解決
唔可以離開呀手足
齊上齊落 堅持落去一定可以煲底見

第幾次講話要自殺